【踢爆】潛入旺角傳銷公司，上咗第一日trainging

話說我係一個freelancer
平時都係靠D Showgirl、Event helper、Promoter嘅工作嚟搵食
咁我地好多job都會經由唔同嘅WhatsApp群組收到，再睇下接唔接/apply唔apply。

咁最近我窮撚到山窮水盡嘅地步，就是但搵D job嚟接下啦，咁我喺其中一個grp到見到呢份job：

大佬！Marketing喎！
我夢寐以求嘅工嚟架，我二話不說即刻apply咗，咁就滿心期待佢會快D搵我，如願以償地佢勁快搵我：

我上網check極都check唔到間公司名，唔驚，可能係startup啫。
我就帶住份CV上去，開開心心咁見工

天真嘅我一上到去，就有一個叫Sam嘅男人in我，話到會有2400蚊一個job，通常一個月可以接到大概5個月
本來我有少少雙眼發光，但問題係間公司勁撚奇怪：
無電腦、得枱枱凳凳、勁多人，全部都係後生仔

好快佢就約咗我幾日後training，咁我果陣都是撚但，train咪train囉。
精彩嘅地方，就由step 1嘅training開始簡直係邪教現場

請繼續

之後呢？

?

Lm

樓主咩學歷

未開始training就踢爆 佢地仲唔笠水

見到loyal就知係傳銷啦
上佢個啲洗腦training真心浪漫時間

第一日嘅training，據阿Sam所講，係叫做Step One
我心諗洗腦咩而家？

一入到去果間咩都無嘅Office，又係勁多後生仔好似做緊group discussion咁圍埋一齊，咁佢就帶咗我去一個叫Annie嘅女仔到，入咗一個所謂嘅「新人圈」

班新人睇落去全部都細過我，傾傾下發現佢地全部都係Year 1
「呢份job你地點樣收到架？」
「我有一日訓醒收到電話，有人問我做唔做marketing，學下野，見得閒我咪嚟囉。」

事後睇返，原來傳銷公司會喺DSE考場到叫考生幫佢地做問卷，攞佢地嘅電話，再漁翁撒網咁call佢地上嚟
所以先會見到大部份都係Year 1小朋友，呢班傻仔就係最好呃嘅

我都想上去玩下呢啲嘢

本地中學 U grad

我已三十幾歲大叔 請唔請我啊 😫😫😫

樓主寫得好精彩，好懸疑，令人有追看嘅意欲

Training開始，佢地同我地班新人介紹公司，公司分咗幾條team：

Infinite Team、Marvel Team、KJ Team、Champion Team、AC Team 同埋一個叫Ray哥嘅Director。

每條Team都有至少一個Team Leader，例如KJ Team就係由Rainbow做Leader(Rainbow人稱KJ，因為佢自稱大家姐家姐＝KJ）

試下特技化妝，化個回春妝

留名
一直想搵個時間上去睇下咩料
可惜要返工

繼續........

D女靚唔靚

Marvel Team 係咪有美國隊長同ironman

追看性幾高

一次過出啦屌你

我呢排得閒又想玩

跟住，Annie同我地講，公司有一個文化
叫「大家好文化」
當有人要做sharing嘅時候，就會講聲大家好
其他人跟住就要回應好！！！！！

「大家好！」
「好！！！！！」

同大家講，果到真係勁似Ocamp最極端嘅場面，邪教咁撚樣。

第二，公司有樣野叫三四三定律，係講緊sharing嘅三個組成結構：
30%嘅會前會（Intro）＋40%嘅會中會（內容）＋30%嘅會後會（感想）

如果你肯舉高隻手，喺會後會到分享你嘅感受，佢地就會覺得你係一個乖仔乖女
我就次次都扮撚曬野舉直隻手

實有啦佢地

飢餓行銷

講下上去被洗腦班豬仔嘅衣著

喺到幫人幫個廣告先，頭先我都有私下同佢地聯絡

有個FB Page一直都跟進緊呢件事：

我在旺角做傳銷的歲月 - 美女美男計,美容療程,教育課程

我喺到開Po嘅其中一個原因都係想重新喺連登帶起返件事，再睇下有無巴打絲打報下料

留名跟進

眼訓，聽日再打正文，你地有咩都可以喺到問

預告下先，聽日會繼續講下佢地有幾正能量，講下佢地有咩「分享嘉賓」，同埋講下型男Ray哥到底有幾CharmCharm到我想幫佢含

留名

幾好睇
留名待追

你寫到咁清楚咁班人一定知你係邊個喎

ivy ,神科

留名，多甜

我已經離開咗知咪知

我讀APA嘅但我上去就話自己讀第二間

即係以前旺角道1號ENG

支持

又係依間野

今次個傳銷又係賣乜，見到「大家好文化」就知咩事，六七年前上過一次去，估唔到依招仲用緊

通常第二日會少一堆人，然後佢會同你解釋話個d俾人篩走左，又擺一個成功例子出黎eg.月入十幾萬、開靚車、戴撈，然後坐你隔離既人就扮到好崇拜佢

聽講入面d女唔錯
有無機會入到去呃蝦條

追故模式 - 開

lm

澳洲high dip 仲要唔洗去當地讀

Marvel team

其實入面真係有人搵到錢既，不過你唔會見到個人囉，同埋要唔怕折墮先得

大家好，我有嘢問：樓主靚唔靚

Fucking MK

有冇囡囡

呢間係賣咩product?

讀書廢就唔好用學歷嚟打飛機啦，屌 mk妹真係

HD都攞出黎講邊間college都唔敢寫就知咩料

有錢搵，又有training，又識到人
真係好想瘋狂上去呀

我仲有成個禮拜先返新工
有冇得介紹嚟玩

組團去媾女

Live 咗， 咁多甜吖唔該

HKUe

HKUE

HKU[black]e[/black]

HKU E
呢種學歷都要學人地打介紹show off

屌又係HKUE呢間野有一班自稱升學輔導嘅垃圾係咁水你讀佢哋嘅課程
考完DSE成績麻麻地嗰啲通常都俾佢哋水到因為佢哋會係咁踩低hd同asso 同時抬高自己 又澳洲又最快三年讀完degree
有人落搭佢哋肯定收好撚厚佣

利申前兩年上去見識過冇落搭

好！！！

Lm待笑

好！

4版，慢唔慢得過蚊巴解凍？

可能咁樣好似外國流學威D
其實係香港租間房仔冇資歷架構認可既證書買賣

基本上做人要夠堅定, 夠無恥
先可以用花生MODE入到去出返黎
我有朋友都係咁, 被洗腦果個朋友俾左錢幫佢報
佢話既然都俾左冇理由唔去, 之後上完抽完水全身而進
被洗腦果個最後追9條街都追唔返個學費
聽完真係笑左

點樣杜絕佢地

意志要幾薄弱 幾無自信先會比佢地水到

好!

大家好

好

大家好，今日天氣炎熱，記得著多件衫

LM

正 strong post

樓主都係year 1小朋友

傳銷咩產品

我醒起6, 7年前都遇過
我year 2暑假時有個不嬲無聯絡嘅小學同學係fb無啦啦hi我約食飯話有荀工介紹
地址又係旺角，上到去同樓主講嘅情況一樣
無公司名，好多後生仔女，R水吹發覺好多都係啱啱完 AL/ DSE，office 無電腦得檯檯櫈櫈無裝修，同大家好
我前後上過去三次，佢地果時係 sell一個英文course，一款蘋果肌美容
每次佢地d 「成功人士」上去俾 speech 都係粒幾鐘疲勞轟炸，俾完 speech帶你黎嗰個就會捉實你傾計，同你講 d product好好賣㗎你都可以賣但賣之前你要先買一次試左先咁先知 d product有咩好
講返靚女係有嘅，起碼我個小同個上線就係靚女

live

打字咁撚慢, update未呀屌

呢間我以前中過伏
不約過幾日後走得甩

已同事發現

各位師兄可以組隊上去識女

係呀係呀, 已經J緊樓主添呀

有無大家食文化?

其實點解呢啲19公司一定要有啲鳩叫or做手勢
究竟個用意係咩

樓主有冇去過啲某減肥奶粉品牌啲造勢大會 又係吹到百萬上落 大把靚妹狗衝

Live

培養團隊意識，

好多年前都去過 當識朋友 幾好玩
train左3日就無去了
佢要我list曬成個手提電話既contact比佢
彩佢都戇鳩

樓主靚唔靚女?

咁係培養庇護工場意識咋喎

最憎傳銷狗

hkue 以前成班中學同學比人一個帶一個咁水入去。係太子個死人中心，sell埋啲垃圾courses 收你皮幾兩皮野，話sell到一個人就可以減到幾$咁。好多人上檔，讀完幾年書on99咁，咩學歷都無。

有冇叫你比會費 課金做野之類

live ed

小弟做保險嘅
睇完都笑咗

心理暗示

妳都幾淫底下喎

睇嚟好多人上過去，嚟嚟去去都係果條橋

LM睇詳情

留名追

呢間野仲係到
一年總有幾個post講佢呃人，點永遠有好多低能仔信

我諗我都上過哩間。真係好撚多人我第一日去見已經叫我留係到 一日都頂唔撚順。啲人全部話大學生，洗哂腦咁

有朋友讀緊 乜都要錢
功課唔係滿分要俾錢再做
上唔夠堂又係俾
佢地入學個陣話學費包去澳洲exchange
原來機票自己出 去住啲勁污糟 床單有m血嘅房

More

樓主apa讀乜

有冇諗過幫樓豬含？

我個陣個個都係英文course 應該係同一間？
btw我記得多一樣就係第一日見工我都要成夜晚11點到先走到痴9線又走到第二到聽乜柒嘉賓定乜9話講講座成班人係到好崇拜又和應咁心諗咩料。。
我個陣已經想喊好想走又唔俾我走，諗翻好撚癲

原來hkue 係呢類型學校
之前有fd 讀 以為同香港科技學院果 d 一樣

繼續

參考下

其實去training有冇錢收？

呢間野真係害死人比佢洗過，都做過一段時間。 不過佢地前排受重擊，內部分裂超級嚴重，走左幾粒大野，走左班刀手(每月跑數好L勁個班)

樓主，你肯出post 未

上面係咪好多著SUIT黑絲女女

dllm
搞撚到我係恒生counter等緊個teller整野好撚大聲咁笑左出嚟
仲唔小心噴到返玻璃都有口水
e家好撚老尷

HKUE

呢個POST又可以用來係校園台幫HKUE打飛機 開公司有大Team

圖？

舊登好似有睇過單傳銷做到最top再脫離呢行
有人無恥到拎grad book r晒同學電話
我DSE後差d被”所謂朋友”呃左

屌 細個唔怪事都俾人水過上去
我記得入歐陽team 又有個叫fion 鄒ching
依家見到佢地一定屌柒佢地 晒鳩晒啲時間

我之前都潛入過
係我on9 第二次去先知傳銷
之後唔甘心浪費車錢
入左去探險咗一個月
去咗大概八次左右

入面係就係有黑絲
但全部都豬扒

HKUE真係癡撚線
所以話香港地最搵得既都係班偷呃拐騙

另謀高見左啦呢條team ，無左好耐啦

又窮又毒, 上到去都係溝唔到女架,
唔好諗咁多啦公屋仔

target 啲無咩社會經驗嘅小純學生

文呢屌你

智力正常所以篩走左

探險
好撚好笑

留名
我以前岩岩中學畢業、考完DSE都試過比人帶去呢啲傳銷公司。嗰陣勁智障，我玩交友apps識咗條友，佢話介紹份做文書嘅工比我，就上咗去in。上到去個環境同樓主講嘅一樣，門口有個保安 (要有人帶先入到去)，入到去勁多人，全部都係後生仔女，又嘈，interview完就話遲啲上嚟training。

去到training嗰日，成班人就係間大房度。佢地講嘅野同口吻都符合樓主所提及嘅。又係咁宣揚唔知邊個邊入嚟做咗幾個月就賺幾多幾多錢。印象中我好似上咗一、兩次training就走咗，因為佢地開始要我比我朋友、屋企人嘅聯絡電話，用嚟sell人。我真係睬佢地都傻

最搞笑嘅係到DSE放榜嗰日，叫我入去做嗰條友打比我，問我成績點。當時嘅成績好一般，個分唔夠入到本地大學。點知條撚樣sell我去讀佢個間傳銷公司有份sell嘅課程，讀marketing。我話唔使，佢條撚樣話我一世都唔會入到大學。我即刻cut佢線。

撚樣，我宜家咪又係Ugrad、出到嚟入到大公司你隻傳銷狗食屎啦

妖講d唔講d
我好想知發生咩事呀

識食！

當年唔比我走
我反檯掃霖晒佢啲檯凳實q入嚟兇我比我兇返轉頭
全部人呆撚左
果刻我覺得啲咩比人氹到比十幾萬果啲全部都係智障
大不了反檯

其實上到去直接訓覺得唔得？

記過，然後比坐我隔離既肥婆捽我隻手叫我唔好訓

十年前eng過來人

好老尷

點解吾得？

吾你老母

聽到大家好就諗起香蕉
ENG好耐之前係扮教人英文黎呃人上去

樓主我啱啱訓醒

唔你老母，明咪得

有免費黑絲睇

屌 我記得 7年前上過去 講到歐陽好勁好跑得數 月薪3期萬幾

記得歐陽 同 周ching兩個名

歐陽係咪好撚矮 好瘦 然後戴眼鏡？

嚟到2019年仲著黑絲

入面啲口吻好撚好笑
同我講：「我覺得你係塊未雕琢過嘅樸玉，第日一定比我做得更出色。」

如果唔係我份人對呢啲馬屁冇乜feel
話唔定真係走去同佢做傳銷

其實我上次去想留耐啲
可惜佢最後嗰次迫我打電話俾啲好耐冇見嘅朋友，話sell 唔成可以增進友誼
我唔記得用咩理由走咗

我都比人昆過入呢間傳銷 我個陣嘅上線仲係潘杰

樓主出文未？

傳銷仆街冚家死

跑唔到數俾人out左？

以前考完oral唔識野
真係填左問卷 仲留過電話
之後佢地日撚日打黎sell佢地啲course
心諗 間學校聽都冇聽過名 點解要讀
婉拒左對方之後 佢又追問我想讀咩科
聽完又話冇前途冇錢搵 我真係屌佢老母
仲批死我DSE唔夠分入大學 痴撚線

乜撚野小同呀屌你老母

都真係幾勁嘅 由傳銷最低職位最古代 做起做到最大粒 揸到拉利 冉分拆出去搞公司，係好多無知青少年嘅男神來的

啲跑車真嘅咩...

我淨係知佢之前媾左另一條team既幾跑得數既女
個女跟左佢之後都冇再番過黎

學rock哥放蛇

識行識走 珍珠都冇咁真

想當年我year 1未入學搵暑期工，都試過有fd話介紹份marketing嘅job，屌你老味上到去聽咗佢講一大輪先覺唔多對路

傳銷狗死全家！

仲未有文

留名待進

當年我有個fd小學識 識左十幾年比佢地棍左
果陣咁啱我失業冇野撈 佢就話叫我一齊做生意 帶左我上去
去到第一日就知唔對路 諗緊點救返我朋友
之後喺全部中小學既wtsapp gp講
又搵晒啲報紙 又搵左其他受害人既po
歷時一個月先幫佢解洗腦 不過佢都簽左六皮卡數

大家好！樓主 is back

繼續講下Annie姐教咗我地呢班新人D咩咯喎

佢地有個勁「正面」嘅concept，叫做「加減乘除人」

加人：正面、積極
乘人：有成就嘅人
減人：負面、唔主動
除人：最worst、無貢獻嘅人

（屌你老母我做咗成廿幾年人，真係好耐無聽過咁尷尬嘅terms，對上一次已經係即刻搏嘴）

個training都已經過咗成粒鐘，佢都係無教我地D marketing嘅野
佢話要教我地嘅係一套觀念，一套令我地由除人步向乘人嘅觀念

即係洗腦囉屌

咁陰功玩到11點
我果時都係一個下晝咋

由下午一點去到夜晚十一點幾 疲勞轟炸你 我去過一次 仲攰撚過返工
去廁所仲要有人跟 dllm

加減乘除人

香港地最好賺都係呃人

我都去過面試
有個人要跟住我去地鐵站接我送我
又話181920樓全部都係佢地嘅
膠到

[member]個班刀手跑數好撚勁 利申識佢地其中幾個 有個女刀手屋企人俾佢地其下公司既職員威逼碌左張大單 之後就成導火線 另成一間公司自己做[\member]

Training.... not Trainging

hkue係咪專係揾個同你一對一果啲，之後sell啲無撚用課程

睇黎好多人中過伏

最撚on9係話佢地果個資歷架構同大學同級，但係，政府仲未承認乜乜乜，但啲公司已經認可左乜乜乜。
心諗，未承認咁我讀黎Jm9

利申：兩年前上過去冇落搭

點解仲未俾人拉

香港係自由經濟

lm 睇
樓主文筆幾風趣

樓主係咪想做promoter正檔公司請緊人

SELL鳩D DSE考生讀佢地個COURSE比香港本地大學好
因為係同澳洲某學校合辦 讀完之後比人留學印象 比本地大學吃香

你講緊傻仔買樓事件？

樓主靚唔靚

畢業生做緊hr assistant, bartender, barista 都敢擺出來
仲有條友叫林村

我果時都係 最後冇落搭

有冇巴打知nuskin
我有朋友已經邪到hi 咁
Nuskin 起初 唔使你買佢產品 賣
好似好好咁 之後

邊撚到打錯？

呢隻好出名啦
連周海媚都有份賣
其實越黎越多明星用自己名氣黎玩傳銷水鳩人

其實傳銷狗真係有浸傳銷狗氣質，玩既野都不相伯仲
仲要多數係耶撚+撈埋保險

問卷妹 : 先生，可唔可以幫我填份問卷，唔該呀
腳膠 : 幫妳填夠10份又點話，不過有條件
問卷妹 : 咁好....10份! ，咁條件係咩 ???
腳膠 : 妳過一過黎
問卷妹 : 噢...
(帶問卷妹去一個無咁嘈既地方)
腳膠 : (o係問卷妹耳邊講) 俾我聞下妳隻腳
問卷妹 : (<—面紅)
問卷妹跟住呆左
腳膠 : 小姐，我趕時間架，唔制我走架喇
問卷妹 : 咁好喇，係咪聞一聞就幫我填10份???
腳膠 : 聞每粒腳趾/腳趾罅就當1份 ，索下成隻腳板 (著住黑絲+除左黑絲) 就5份喇

問卷妹企左成日，又想快d收工，所以收尾答應左。

之後帶左問卷妹去一條後行，佢除左隻高踭鞋 ，遞起一隻透到腳趾同腳板既薄黑絲襪 。o個時已經有一陣好強烈既臭味飄緊出黎 ，聞到真係扯哂

見到咁撚正，味度又咁強，緊係即刻開波啦 。問卷妹企左成日，d腳汗真係臭撚過鹹魚 ，用個鼻又佢腳板一路掃，去到腳板心真係頂唔順，直頭黎一個濕吻 ，我啜呀! 。 問卷妹當堂左，但係好似又幾enjoy

玩完黑絲臭腳板，最正既一刻黎喇 ，問卷妹剝左對黑絲， 陣鹹魚臭腳味全力散播

問卷妹企到腳支力，所以就郁郁下自己d腳趾黎放鬆下。見到d腳趾咁性感 ，即刻將個鼻痴埋去，夾o係腳趾罅中間 。用個鼻o係佢d腳趾罅到摸擦，擦左d老泥出黎 ，真係極大收獲

最後就係聞佢隻黃咁咁既臭腳板 著完絲襪隻腳板真係特別臭 聞到腳板心汗位既味度真係食過返尋味

仲有五相信法則
次次去都坐7，8粒鐘 聽啲講者做分享 聽佢地又幾成功幾好
又水9我如果唔喺嗰度做 日後一定唔會成功

我想問係唔係Ray Poon

搭單得唔得？

我都係兩年前上過去 不過冇落撘+1
嗰陣問佢點解出面少落廣告做跟住佢就話唔想有咁多人知有呢條捷徑仲話出面有唔少人話UE唔受認證，之後搵埋哂啲濕尻例子去prove教育局認受咗hkue
仲要叫我唔好信班高登仔

高速推一推

大家好！

最撚好笑嘅係成日要我地有幫人心態去幫啲客
我心諗 你呃鳩人錢就呃啦 好地地做乜撚嘢facial
成日用啲交友app去搵cold call 又同我地講話識多個朋友
當你見到朋友皮膚出現問題你會唔會去幫佢？
咁你都想你個朋友好㗎嘛 係咪先？
就係咁 諗住用呢啲解釋洗鳩我地腦

一鍵加速

Maybe

應該係標題

村爺爺都唔識之前喺街屌女嗰個呀

林村條友讀HKUE讀到做老闆

有幾蠢先上當

我又分享下
2015年我識左個理大女神
佢本身冇sell我hkue
之後我問佢升學既野就黎料
約左我去ymt果到了解下
有個fanco撚樣狂sell我
最後我冇報到，女神由見我果陣就不斷傾hkue既野。
佢話做緊hkue實習
hkue有實習既咩

屌你圖都無張

記得當年考完ce 冇耐, 都有人打黎問我番唔番一份marketing 工, 冇底薪, 係旺角道1號番工, 間野叫ENG (Education Net Group)

間"公司" 主要sell 2 類野, 教育同美容

番工第一日, 都係見到好多係度做緊d 類似小組討論既野, 之後有d 所謂team leader 既人/成功開單既人係度分享, 但內容黎黎去去都係果幾類;
1. 話自己點樣儲首期, 買靚車, 靚錶
2. 叫人買野一定要自己試左先, 自己未試人地點信
3. 唔好上網search 自己工司名, 因為競爭對手寫左好多不實既事
4. 努力d 做, 自己可以有自己既team, 同埋兄弟一齊搵錢

D咁既terms 睇到起雞皮

@callmekenji Tg

講親Marketing Assistant etc, 又無資料，唔係傳銷就保險, 中資銀行都係咁引人interview

屌咁都打錯自膠100打

Ching做得好 我都好後悔冇屌尻隻傳銷狗
我仲有佢電話

Fanco？

呢條友就係當年

我contact有兩隻傳銷狗電話，
一隻叫啊朗，一隻叫Vincent (呢個有IG)
我估佢地係個間野嘅小薯仔嚟

讀完再去讀tafe

佢？

我一開始以為條女係RMIT
睇真啲 屌 Tafe嚟嘅

D女咩樣 最好有圖

咩sell教育同美容plan,關marketing撚事，唔係讀商科都知啦。係咁換人同我講啲錯漏百出嘅嘢，即刻話貧血肚餓所以好暈走佬，最尾溝唔到叫我上去個妹妹仔，冇得帶佢脱離邪教

我都係走得甩，仲送左把遮比我

留名待恥笑

痴線，由以前玩點數卡到依家上 training

MTR CSRRU都有得貼堂

其實uniTas要搞銜接課程不如正正經經搵八大搞好過依家俾人恥笑啦

好似無間道，ocamp danso feel 咁玩

Ching po佢ig出來睇下係咪同一個

唉 當年都俾人帶過去傳銷
但去到無人理 聽左一個上晝就走左返龜😭😭😭

果時中七AL完左之後 返酒店炒散
個蛇頭仲有撈傳銷
成撚日叫我去上course
話對我人生好有幫助

卜街原來我係減人

點解有線去派人去玩？

屌 我都返過2個月
返左幾日已經覺得班友好on9
但個陣岩岩dse完無野做就日日返去當玩
每日要我打電話sell野俾fd我就一早同d fd夾定打去吹水

最on9係班友成鳩日話自己搵好多
但其實根本窮到燶

好記得有次成team人諗去邊食lunch
有條友話 食sky bar囉
其他傻鳩又和應話去囉 去囉
點知到最後係去撚左茶記食碟頭飯
重點係 sky bar係佢地眼中原來係好撚高級餐廳

屌我當時去都有條友話佢年薪過百萬又剩
Lunch係旺角道1號間七仔食杯麵

最多香港人做既傳銷

十年前上個一日

我去左玩一個星期咋，又係考完公開試搵野做
一去到面試完就去聽講座，仲有條女係隔離一直r 水吹。話台上果個人好勁ga點點點。我心諗真係咁把炮就係度講嚟講去都係果幾味啦

有次直頭係去燒味鋪買飯然後坐係隔離個球場食
佢地仲要俾藉口話間野d叉燒好出名好好食
所以就算坐係球場食都無所謂咁
我心諗
窮就窮啦 講撚到自己好似要紆尊降貴要坐球場食飯盒咁撚樣

我都唔知佢仲有冇做呢行

有幾浪漫

Btw個Ray哥係咪姓潘

嘩 收左山好耐啦 呢個好似長期無數

陰公
佢sell我嗰陣都差唔多4,5年前，如果宜家都仲做緊呢行都唔知佢人生係點過

以前ENG都有個ray哥 唔知係咪同一人
高高瘦瘦 三十中
黑頭髮 斜陰 長度長到可以掛耳仔

大約7-8年前上過ENG
上Training 好撚On9 懶風趣咁

果時有條女叫加嵐好撚正 佢同新人講解生果機
如果你而家係度睇到既 我想講 好想同你Trade

你留TG比我 Thanks

真係好撚正架 佢係好有氣質果款
而家我有錢可以trade啦

出快啲啦

大家姐搵25仔

有條撚屌上台分享話佢唔鍾意飲水，唔鍾意飲啲冇味既野，所以日日都買有味既野黎飲
我心諗條友應該好快生賢者之石死
Ching你呢單個主角唔知係咪我講果個呢

加速

屌 我都試過 以為係返Marketing
我仲上咗十次所謂「Training」

果陣讀醫 日日都讀到死咁
咁岩見到咩年薪過百萬機會係你啦

又係咩大家好文化
好啦我扮晒好有興趣佢啲醫學美容既plan啦（佢專賣 ）
15-20萬一個療程
佢就搵個咩sell呢個plan既team Director 同我講
一睇屌你死mk仔

跟住我特登係咁搵啲醫學美容既專業terms黎收佢檔
結果佢緊係扮識啦 仲話你join咗會有人詳細解釋
咁叫top sales
一班冇撚腦發錢寒既mk圍埋以為咩training sharing 就可以年薪百萬
返屋企 sleeping啦

唔係

未聽過但睇頭三頁已經笑撚左
利申年少時係知中過傳銷伏，之後再遇到都會即場串鳩佢老母等佢死開

//一班冇撚腦發錢寒既mk圍埋以為咩training sharing 就可以年薪百萬//

中。
同支那1040陽光工程一樣。
支那起高樓大廈天橋隧道，搵工程公司起啦，搵班乜春工程都唔識嘅香港人，飲飲食食，圍威喂，就可以分錢，都戇撚鳩

留名睇更多分享

呢個post令我諗起一個中學同學
畢咗業幾年都冇聯絡
上年12月頭無啦啦開咗個whatsapp group
Add哂成班同學
開頭都當係吹水group咁

突然佢自爆自己做緊老闆
公司好等人用
喺個group度猛問人想唔想轉工、人工都幾好pay㗎咁
問佢公司叫咩名，唔講
個位要做d咩，唔講
淨係一味話搞紅酒生意、喺旺角有office
其他有咩想知就約出嚟單對單咁傾啦

ps 發現佢比人po過上連登
ps2 佢whatsapp icon張相係佢企喺部白色跑車隔離

四，五個月前比個舊同事叫左我上去
話咩一齊學做生意
我本身做倉既，我拒絕話唔去
佢就話咁叫我去幫手做跟單文員
咁我話睇下佢個場咩環境先
第二日去到
佢就叫左個後生仔過黎同我傾
又話條友之前係酒店做到好高位
都辭職過左黎
又介紹佢地做咩產品
聽佢講頭幾句都覺得怪，又同所謂既跟單完全無關係
聽完一大輪野
問我明唔明
我話都大約知你講咩既
佢就話恭喜你踏出成功既第一步，咁你而家拎五千蚊出黎買貨返去試下
我聽到立即屌晒老母
之後個舊同事同我講
五千蚊可以唔比住
但不如去聽下佢地啲導師開既講座
聽完就知點樣可以一個月搵6,7萬
好，我就聽下有咩咁巴閉啦
聽都要收鳩我100蚊堂費
我抱住對我個舊同事最後一絲信任比左
聽左一個鐘，大家好個啲都唔見有
但有幾句都好印象深刻
一句係講只要你下線同再下線開到單
你一世都有錢收
仲要話你就死都可以將個拎錢資格比你既家人
佢地就可以繼續一世拎錢
我聽到都覺得痴撚線架啦
另一句就係:而家我搵到錢我唔開心，但我可以令到其他人搵到錢我就好開心
我心諗，呢句咪龍咁威入面既”呢輪我都賺夠啦，都想比其他人賺下”?
之後聽完我搵個藉口走先
就上網查下間野
因為我身邊未試過有人中或者做呢啲傳銷
個下我個腦入面真係醒唔起有呢樣野
上網查完先知原來係啲仆街傳銷
就block鳩曬我舊同事啦

早排都有個咁既frd搵我
係咁話我份工廢
去幫佢手

我內心都知佢咩事
但人又8卦
好想睇佢點講

點知出左幾次都入唔到正題

最後忍唔住同佢講 你其實做傳銷做到好唔店wo
之後佢下下下下
翻到屋企就block 左我wtsapp

改左名UCHE

HKUE個名臭到頂唔到

無啊

屌你係墨爾本10年都未撚聽個咩墨爾本理工, 仲要係HD皇家墨爾本理工大學就有間。呃人都講好D啦

我上星期去左
去到19樓等個陣聽到入面勁嘈
又話咩拍手歡迎我地既leader!!!
然後入到去又係呢個sam in我
In完介紹左個叫浩賢既人比我
條友成個鐘撻啲marketing strategy出黎扮有料
又問我知唔知咩係升漲 咩係黑眼圈
心諗你都戇鳩鳩
等我仲諗住有得做下我鍾意既marketing
上到去聽到interview咁嘈就覺得唔對路
聽埋條友講咩美容升學package聽到炆
晒鳩呀姐時間 即刻話有野做走人

題外話：
之前返工認人以前係扼學生報課程搵錢，佢仲吹到自已想當年扼左幾多錢等等等，點知最後唔知因為咩事比D同事背叛踢左出黎，搞到佢扼返尼既錢無哂，而家只能夠返炒散工，仲要比人日日捉足鬧佢蠢唔醒目笑佢on9

所以話呢d扼開人既錢終會有報應，只係時辰來到

dse完果陣我去左玩左 一星期 係咪又係叫你樓下等再搵人帶你上去

一開始係，之後可以直接上去19 20樓

我孫子以前係Champion Team wo

我都試過俾小學同學叫咗上去d傳銷公司

女大j好似係其中一個

安利呢

有冇諗過救佢出嚟？
話哂你同佢係frd

Congratulation you have passed the interview

算啦。騙子神棍係咁上下

⼂⼀⼁乛⼀⼀

裏面好似係咁樣，大家小心啲

留名 佢打過三次電話比我 第一次上左去 之後屌鳩完佢 冇理過

美容：
雅蘭15樓
佐敦新貿中心14樓
銅鑼灣世貿22樓

教育：
英文：信和9樓
Playgroup: 太子柏宜7-9樓
投資：潮特4-5樓

都幾年前，唔知依家有冇搬

暫時黎講，佢地仲係好正面喔
幾時先入肉講邪教

做個加人，加速

冇搬

前日先見到曾經帶我入去interview嗰條友
曾經講到自己每個月賺幾10K
嗰日見到佢買咗3-4個包喺街邊咬

之前有呢間 而加少左好多人無左7樓

ENG前身？

同樓主講既係同一間黎 不過呀老細話呢間野比人影到名比人放左上網 怕到時候入新血有負面影響 所以全體搬晒上去即是樓主上training 地方

嗰個浩賢係咪好sporty㗎 又話玩好多運動
佢都同我分享過

幾年前上過去一次...
個陣ENG好出名 好想睇下咩料....
跟住發覺得真係好撚ON9
SELL野條柒古綠呀叔係咁認屎認屁...勁撚好笑.....
極度推薦咁多位上去聽下佢地鳩up...冇損失

一句講到尾，有無西屌先？

浩賢幾Talk得

呢條自稱做marketing
奇怪既係讀eng做marketing

乜撚野刀手....好撚柒既term
你地係唔撚係都係傳銷狗黎架其實?

低能
夠撚人地背後大佬玩咩

成個毒撚咁架喎
講野又戇鳩

我前排都on9比人呃左幾日
不過就唔喺旺角喺尖沙咀
好彩全身而退

仲有雅蘭21樓

有無咁好搵
個個着yezzy boost 又戴撈

個個充大頭鬼
引人落搭做自己下線

我都中過伏 好彩唔得閒上去training
Whatsapp問佢實際會做d咩 佢無應我已經知咩料

[member]抹左啦
我都唔知,你想像下啲撚樣係度講大家好然後又納粹敬手禮,個腦picture到覺得好撚好笑
我笑點低

其實傳銷咁多年啦，點解仲會有人中招架？

N世紀前有個一年都唔搵多過3次嘅舊同學搵我，話有個idea，不如一齊夾份做生意
我諗住當聚舊食餐飯咪去囉，點知比佢帶咗去世貿樓上聽香薰

嗰陣仲係唔知乜一個銷售點6000，咁如果想快啲，一開3，3開9，總共13個點，一次比7萬8，之後第一張單食佣就有2萬幾（好似係），搵5個客就回到本（但嗰5件水魚都要比7萬8）

比嗰到洗咗2粒幾、3粒鐘，不斷話有幾掂，又藍寶石雀屎、又紅寶石雀爺嗰一大堆唔知乜人sharing 。
我問帶我黎嗰位同學，問佢咁而家開到幾多張單？佢話第一時間就諗到我諗住我會係佢第一個

最後話想走，個同學同佢上線仲有幾個雀屎喺度話我咁好機會都白白放過，有條發達大路都唔行、無眼光，唔識喺啱嘅時間做啱嘅決定。我問翻佢嘅然係咁大潛力，而佢地又咁想幫我發達，點解要先收錢？佢地個答案我畢生難忘：

「呢個錢，係我地用黎衡量一個人肯唔肯去付出。唔係少錢，但呢一大舊錢，係黎買你發達將來嘅門票」

幾個月後，呢位舊同學就問我借錢，話生意太好，但週轉唔切，我無借，佢喺我屋企樓下跪我話我唔幫佢，佢盤生意就散過多半年唔夠，聽另外嘅朋友講，佢碌爆卡去買香薰、破咗產。。。（之後聽講佢「投資」咗成30萬）

11年前已經係咁

教育尚華仲有無做緊 而家好似無乜聲氣

點解得AC Team冇DC Team

個陣dse完左去過做兩個月
日日無野做
上Facebook碌ig
咁就開開心心袋人工

教育還有太子 協成行 4-5樓

大約囉，因為啲時間過得好撚漫長。仲要拉我同佢地成班食埋晚飯先再去聽屌

下單嘅話係層壓式推銷犯法喎

下線

你係kj

屌你使唔使燒埋去lok哥度啊

仲有古代英文course

爆佢地公司AC team地址：旺角恒利中心三樓一出lift門對住個間

iq低過80 先信。
講真唔係輕度弱智點會信？

有冇多啲分享，好好睇

tinder雞

係咪怡安閣

push

一齊爆多啲 你識邊team

你講個中心？
我淨係記得係亞皆老街向九龍城向前行
過左火車橋再前啲

隔離有間百佳？

Captin

有中學同學應該又係中左呢間。搞紅酒生意。1516唔知叫唔叫醒佢好。
叫醒佢就預左冇fd做，佢已經畀人洗哂腦，覺得自己係被時代選中的細路。
唔叫醒佢又唔係好過到自己果關，話哂兄弟一場。

照講，臨尾講返句「條路自己揀，仆街唔好喊」，要做嘅野已經做左，佢唔信嘅都冇辦法，到真係仆左街到時再搵返佢，記住一定唔好借錢俾佢

佢口頭講唔係話層壓既
係唔知咩搵個拍檔定介紹一個人入黎
個個人又介紹另一個人入黎
話咩基本上你開到四五張單
你拍檔開到四五張單
佢介紹個個又開到四五張單
以此類推你開完個四五張單可以一世都唔做野架啦
我地公司有樣野好就係除左對你負責之外
我地會對你屋企人負責

大約係咁上下既說話啦
我心諗吹水都唔好吹咁大啦

係

佢哋仲有個竇喺龍駒頂樓
日日坐喺度唔係開會就碌fb, ig, tinder, skout 同埋cmb
個個戴晒撈又有車咁
以前唔識入咗去做之後咩錢都搵唔到就直接quit
而家返份正常嘅pt仲搵得多
想知再講
利申: 做咗5個月，癲咗5個月

勸樓主唔好加任何人tg

就算加都用假名

樓主我們到了

樓主快啲update

每條都識

你要問kj啦

同你經歷嘅一模一樣
果時所謂嘅training
我記得
佢地會有搞一個好似叫（唔係好記得）年會嘅抽獎大會
咁個會實際就係俾過班consultan同埋supervisor抽獎
話係咩業績表揚大會
由果間marketingfarm 個老細做主持
咁為左更進一步洗我腦
俾我地覺得間野真係揾到好多啦
個leader梗係會叫埋我去
目的就係想我地葡萄果班人賺幾多10k
果時已經心諗做乜撚
記得最細獎係五千 之後就八千 兩萬 之類現金獎 大獎就係跟個老細歐遊
個禮堂有成百幾人 全部後生仔女
個個都瘋狂歡呼 勁激動
咁可能係個個都係雄心壯志
諗住自己可以下個可以做到下個
果時我已經心諗 好撚多弱智仔啊
咁到佢叫sell啲fd 話可以training完即刻升consultant
果時我都係即刻話唔做啦

群體意識洗腦

大學畢業都冇

東星烏鴉

上面講左

成間公司都好大變動

小弟中環it狗未請教

我之前返炒散有個女人係度sell傳銷 佢話佢係幫人實現夢想
成晚問我要唔要聽下講座投資理財 真係痴線

巴打有冇遇過以下呢個人？

美容/教育陌生人資料

Hugo Wong
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397

根據後來係facebook search 到嘅資料，此人15 年開始已經做狗公呃女，並且自稱於 polyu 讀工程。

各位絲打可以junk call search 到呢個人

記得join 任何美容/教育前要諗清楚

公司代碼：JE147366 （（如果你簽完約，介紹人旁邊寫呢個代碼，恭喜你，你已中伏

升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程(校名分別係AMEC，動向教肓中心-ACEC，亞洲管理教育中心)，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面，一間係new skin lab 另一間叫pretty renew。好似仲有一間中醫美容院

另外詳細手法請參考rock gor 既片段，當中非常詳細介紹推銷手法

前排畀人呃過上去 好似中匯9樓都係佢哋

呢期我都賺夠 想幫下人
呢d人避之則吉

另外附上以下資料，防止其他DSE 巴打絲打中伏

以下有關資料有助理解本貼及幫助DSE雞唔好中伏

[自資學位]做過指南針大學，你問我答

上網找了一些有關HKUE澳洲升學資料，希望幫到中六學生

［回帶］DSE雞必睇！借屍還魂！HKUE傳銷殺入教育界

另外附上同 Hugo Wong 同一間公司既另一名 陌生男子

Tony iu
全名：iu chun yam
電話：92018153

Hugo Wong 叫佢做 “三甘”

咦我嗰個同學都係搞紅酒，個地址又係火車橋嗰頭
你個中學同學係咪台灣讀完書返嚟？

佢唔係咁講 話我後生應該學下投資籌劃未來
不過呢啲人一睇都似邪教咁款 真係不了

試過屎忽痕上去現代ielts d 傳銷狗
一黎就係嗌口號
之後逐個上線round 一次今個月搵幾多
有個就pt 搵四萬 有個十萬
之後有個city 仔突然嗌:上次公司trip 去日本 今次要去歐洲
成班喺度: 好! 爆數!!

然後有條叫文浩嘅人同我講 call 完客仔要自己私人電話同人whatsapp
心諗乜撚呀邊個打工要用私人電話同客吹水呀

最近要佢地成班洗晒腦
係咁話我地唔係呃人 係幫人 等d 同學有讀書機會之類
屌你老尾

矮矮地 21歳左右？

喺呢到見到Hugo 三金
比人擺咗上嚟真係心涼
屌你老母傳銷死全家

你地打得仲多野過我

熟曬流程已經

樓主想嘅我可以講返成個step 123你聽架

我都可以啊樓主如果想溫故知新

有冇人聽過ray哥 五相信

相信自己，相信公司

呢個啲人吹話廿三歲買第一層樓
而加27 8買左第二層 （好似係）

好記得嗰陣成個wts要比晒個所謂上線睇
仲要講到理所當然咁冇撚晒私隱

日撚日搵好撚多人扮晒成功例子同你做分享，疲勞轟炸，仲要成撚日都要返去training，聽完又逼你做分享，真係好彩走得切

十卜
一直都好想試下去呢啲洗腦課程/自信課程挑戰下自己既定力

咁樓豬你比返多啲貨啦

支持樓主講多的，但小心為上

要抄好鬼多Notes，又要跟佢哋學玩Tinder探探同好多其他交友app，仲要講撚到玩交友app好有學問，要諗好晒所有對答，Set好晒profile picture

傳銷產品還好
雖然係俾錢買垃圾
但起碼有件垃圾揸手

我見fb有朋友係sell咩成功人生
佢有聊過我join
話join左佢地就好成功
係咁chok佢又講唔出賣緊d咩
總之講到入到佢地個圈子就好成功好美滿
目的都係繼續搵更多人入去
覺得好撚好笑好戅鳩

好似叫婕斯咁上下
有冇巴打聽過

真係勤力過新界隻牛

癡撚線咁多傳銷狗係個po到

到2019年仲有人信傳銷

我仲記得以前個上線叫chau ching
佢仲dl埋gay app 諗住食埋男人個條水

睇下邊班啦 廢果班真係好垃圾 不過f先生抵死啦 整埋濕9系統 最尾搞到自己鋪又汁人又走爽

5p狗仲大大聲聲
躝啦

佐敦新寶大廈頂樓 唔知係咪同一間呢 Ne_ S_in _ab

上過間
成個格局同氣氛一樣
但唔係傳銷,係幫NGO落街籌款嗰啲公司

係啊 啲衫着到好似好大隻咁

信公司信老闆信自己信上線仲有一個唔記得

最緊要信既產品？

ching好型

傳銷狗過無耐就全面進場咬人

RMIT UniSA都高過呢間雞野

仲好意思寫出嚟嗰下好野
Mk妹個腦真係裝屎

我都係in完唔去，係咁打電話問我點解唔去聽talk

弱弱一問promoter要做乜要靚女先請？

啱啱考完dse個排都陪過fd上去
個fd本身成績都唔好 唔知邊度聽返嚟
間嘢係sell澳洲啲垃圾野雞‘大學’
個大粒嘢用埋晒啲假數據話認受性高過香港
仲要係香港上堂就得
又話外國馨香啲咩咩咩
r 一個人讀就有幾多幾多佣金
一聽就知係啲呃人錢嘅學店 係考場問口做問卷個班人

個fd又話佢講得有道理
仲話要問下其他人join唔join
今時今日都仲有啲人信呢啲嘢

唔洗既，正正常常就得
係指定地方推廣公司產品

我公司請promoter
有興趣tg我 @beforesun
利申：正檔公司唔係傳銷

我之前有朋友係呢間公司做
佢當時仲想拉埋我入去做
我都上咗幾日training
最後好彩我朋友quit 我先無入到去做

上年都有人打過電話叫我interview
又自稱marketing 公司
咁我個期又搵緊工就照去啦
就係Hugo in 我

首先係要不斷上training 聽人分享
因為之前有mid term 所以我話隔多幾日先上
佢地都逼我啲training 唔可以斷
我懷疑個原因係驚唔夠疲勞轟炸做唔到洗腦效果

仲有間野好撚醒架
叫啲新人唔好俾屋企人朋友知你做緊咩
淨係可以同唔知既人講唔記得乜鳩
總之唔可以話自己學做生意

佢地話要train 兩個禮拜先可以正試做野
不過我未聽夠兩個禮拜就走左
本身我咁耐都未走係因為唔知佢地係真既marketing 公司定呃人既野
直至我quit 就係上過佢地既爆team 會
屌佢老尾sell 親個啲都係屋企人
其實俾人洗腦個班都慘
上到台講到幾想為身邊既人好 想佢變靚
連自己都以為自己既出發點係身邊既人
但係佢屋企人根本唔想
但係為左support 佢而做
咁根本就唔係一件岩既野
啲人真係俾人洗腦洗得好嚴重
問心個句你想身邊既人好係叫佢去美容咩？

之後仲有個啲咩會後會
成大班人係度嗌有咩分享
見到有個男仔嗌撚到勁激動口都震埋
得我一個唔小心笑撚左
後尾佢地再同我講要搵返之前識落既人
舊同學好耐無傾過計既都要搵
氹啲毒撚去變成一個social 撚
但係我既底線就係唔好搞到我啲屋企人或者朋友
所以我當晚即刻whatsapp 啲人話唔做因為覺得自己做唔到
佢地仲話點解人人都得你唔得
心諗因為我無你地咁無良知

講啦

名駒企業大廈又係咪傳銷？
試過有次無啦啦收到電話叫我見工 話我上年sd過CV比佢地 但宜家先有空缺 我問佢咩公司又求其話做marketing同management公司 跟住約interview又唔是肯講幾樓 叫我係名駒企業大廈樓下等 佢會落嚟接我 話因爲保安好嚴喎 最後覺得太可疑就無去到見工

上過兩次 兩次都係聽嗰幾條友講同一堆說話
係咁話請到特別嘉賓分享佢哋嘅成功經歷
但一睇就知臨急臨忙行過嚟啦
以下呢段說話係所謂成功人士 三金 「分享」嘅

點解D人要示威遊行？因為佢哋每個月搵得萬幾蚊
唔識得爭取機會去將舊錢滾大 只係識埋怨社會唔公平
呢班搵得萬幾蚊嘅人係唔會成功 blahblahblah

然後佢哋好鐘意問人有冇問題 你答冇佢就話你唔積極
咁就有個人問三金 ：咁你依家一個月搵幾錢？

佢答：errr我可以好誠實咁答你 我依家一個月係搵萬幾蚊嘅

too long
淨係覆你第一句
1. 後生仔入無未深貪小便宜或者急住搵pt
2. 有人以為自己有本事呃埋一份

話係名駒等 其實係恒利大廈密碼都唔洗
想知叫ching你見工嗰條友叫乜名

土

屌 我都係呢間
仲要係個中學同學介紹我去

一聽到話叫人買野一定要自己試左先, 自己未試人地點信
心諗咁d sales全部食得屎啦，就即刻起身走左話去廁所，跟住係咁捉住我，我就話要落去食煙，好頂引，一定要即刻食！跟住走甩左

見好多巴打講亞皆老街 寵物店隔離果間
我早兩星期又係比fd 呃左上去話幫佢出貨
一入去坐底聽兩句話申請完我個名就會有d 貨，見唔對路即刻走左
我send 依d post 同新聞比佢睇
佢話係其他team 做臭左個朵，有交稅好正路嘅生意黎
我個fd 係唔係已經無得救

蓋清蒲頭

講到有3層樓
喺間房度廿鳩幾人迫住禁電話
仲話大公司

Showgirl

樓豬係咪揾工
公司請唔到BA過黎做

擺明俾人洗左腦啦，你以後小心呢個frd

好耐以前上過去旺角道一次，條team叫歐陽Cathy team，佢條team果陣有個讀city的女女好撚正

利申：果陣18歲，條女果陣好似係21，2歲

啱啊，旺角恒利大廈三樓一出lift門對住個間，依家有密碼，好似係5656

驚佢有牙？我搵日就帶隊上去反佢檯dklm

其實呢間嘢死極都死唔去
背後有咩人撐腰

ching係咪好憎呢間啲人我見之前有個po你都係爆呢個 認得你個名

勁憎傳銷狗!!!

屌，出得咁慢架

大家好

等左樓主成日先出一編回覆...好在有其他人爆料，唔係樓主自己同老母都好唔得閒
不過樓主以舊磚都拋得幾靚

即場做愛咪步向成人囉佢地班on9

讀U既時候上過去ENG
In 完即刻上training，姐係所謂既洗腦會，晒撚左我一日
第二日即刻block 撚晒班友contact

考完AL都試過比同學叫上去太子聽乜鬼英文課程
之後話佢地d英文好叻，我即場轉channel用英文傾計，
講到1999咁，之後走人

我識有個果時讀醫嘅入左去ENG做

我老母就係中左呢間, 無乜讀書得小學畢業, 問我想唔想老母搵十萬蚊個月,
憑乜? 細個唔識野, 好在佢帶埋老豆, 比老豆踢爆。 好似投資左10萬, 退番D貨比佢TOTAL蝕5-6萬到。

吾勤力咩？

跑咩數 呃人就呃人啦

圖呢？

上得果大半日，邊有圖呀

形容下都好吖嘛點正

Amway

講漏咗

一年後我屎忽痕，諗住上網睇下hkue依間嘢個名有冇再變臭，但完全搵唔到，換嚟係鋪天蓋地嘅宣傳，講依間嘢有幾好，有幾掂。心諗依間嘢真係好仆街，為咗呃學生，真係無所不用其極

無咩印象啦，都隔咗差唔多9年，淨係記得笑起上嚟有個酒凹

應該知 但勸你唔好j啦 聽人講條女而家爆曬瘡成塊面暗瘡印 見到都想嘔

x珊 x𦭒x？

唔係啦
英文名好似係叫

cls
20萬買部價值500蚊既垃圾水機
同10萬買個人生課程

sell垃圾產品 你見有件貨係手覺得無野輸先蝕得仲甘

擺明係D傳銷狗想起樓主底

煩夠未呀，屌你老母

呢個真心係正

有，當年考完dse, 有一日同個朋友起apm行街，佢無啦啦問我地攞電話，話係玩game要加人電話，當時我個friend比左佢，到放榜嗰日佢打比我個friend問佢考成點，然後就係sell hkue嗰間垃圾

另外一個就係中同既呀哥起hkue做，考dse嗰年個中同比晒全級同學既電話佢呀哥，然後佢呀哥就遂個遂個WhatsApp sell，當時好似係有酒店， business, 美容定唔知護理既course

試吓一齊

呢間出晒名...果陣會考完（十年前）已經叫過我想去
最黎我入去做part time文員，日日睇住d mk呃人/俾人呃
7-8年前我記得senior consultant 但工有4-5萬左右，senior consultant好似做到好上線
跟住大老細有三個，Frankie Eddie 仲有個唔記得名
其中一個渣林寶，HKUE 只係佢地其中一項呃錢野
仲有 Laculla美容，Cosmo英文進修，仲有其他多到我都數唔到
想知再講

執一執番錯字

呢間出晒名...果陣會考完（十年前）已經叫過我上去見工
最後我入左去做part time文員，日日睇住d mk呃人/俾人呃
7-8年前我記得senior consultant 人工有4-5萬左右，senior consultant好似做到好上線
跟住大老細有三個，Frankie Eddie 仲有個唔記得名
其中一個渣林寶，HKUE 只係佢地其中一項呃錢野
仲有 Laculla美容，Cosmo英文進修，仲有其他多到我都數唔到
想知再講

下?村爺爺係佢架咩??? 我食過佢個龍蝦湯飯
苦到死都唔明點解啲人話好食 原來佢叫林村

你地講個的其實同係新之城個班村姑著哂suit咁有無關係？堅好奇mk多左呢班著suit大媽

我朋友都讀緊，都係覺得佢比人水左去讀

因為我做過呢間，我認清左佢地嘅假面具

屌 我知邊個 皮膚勁白 隻腳又幼 係咪

消減自我意志

咖哩妹

當年有個成績唔太差既中學同學俾人水左讀呢間。
其實佢本身成積都應該讀到水泡科。佢仲要讀足三年都唔醒。錢都算，時間寶貴。

呢d咁既劇情好耐之前都已經有，不過唔知解永遠都會有人中伏

我都有跟個friend去，果時係旺角ENG
話說自己本身係讀書唔叻，當年中學畢業有個叫讀得書既巴打同我講話有好路數，咁我多少都比個面上去睇下。（勿相認）

唔去由自可，入去行過走廊就睇到傳統傳銷騙案格局
成間公司得堆連枱式既discussion 椅圍埋圍埋幾個圈。
跟住仲好笑成班報稱同校既師兄姊走埋黎弟兄姊妹相稱，當中某幾個叫識既都叫係學校係讀書叻，係咁講一大輪咩成功例子，下一個係佢，將來都好快到我（依一刻已經係心恥笑出黎）

跟住又係帶入入間房開會，講咩大家好果d
（果一刻我真係忍笑忍得好能辛苦）

幾難先忍到落樓，賣甩個friend唔洗跟佢地食飯比佢地精神轟炸。

果日之後我先知原來世界上有咁多高分低能

有人走埋黎話自渣林寶，幾層樓果下已經笑撚左

架林寶我一聽就知係成間公司公用道具黎

係咪好多支那人出入嗰間？

唔記得啦 男人嚟 我話唔去就即刻block咗佢
電話9601xxxx 我到宜家都唔知係咪真係傳銷
但都唔會正經得去邊 公司名又唔比地址又唔比

我都做過呢間一排

A***o?

Fusion group
其實佢有幾間唔同公司名都係under同一個集團

我會唔會識你

十幾年前 會考等放榜期間 我都浪費左三個月時間在呢間垃圾 HKUE 大老細 除左Frankie Eddie 仲有一個叫Francis

我入去個陣佢地已經做緊 澳洲遙距degree course 同埋英文course

最後我冇錢銀蝕 好彩當時老母死都唔俾錢我讀呢間垃圾
只係浪費左時間
之後仲讀左中六同埋出左外國讀書

勿相認

傳銷死全家

我有朋友十年前俾同學點左入去讀hkue（我地三個都識），佢同學收到一千蚊，買左隻精工錶
而我朋友到今日仲後悔緊讀過依間野

壞人呀嘛佢呀哥

BA係做咩？

其實我D時間做唔到Full Time為咗理想只能夠做Freelancer

樓主仲出唔出架？
唔係諗住每日一篇下話

你幾時走？

係
落幾級樓梯之後下面好撚多蝗，有哂位比佢地放gip

咪撚上當呀樓豬
擺明係班傳銷狗扮請人想起你底

企下我地啲專櫃 賣skincaresell下野

唔係咁

大家好！

原諒我尋日無咩點出過文出咗去上堂同睇戲

講返班傳銷狗先，佢地好鍾意請D所謂「分享嘉賓」，同你講下野
其實即係佢地自己人，吹噓自己有幾成功

本來諗住學marketing野嘅我，成幾粒鐘都無真係學過野，只係見識到佢地有幾ONL79。
D「分享嘉賓」講講下野，後面D人會突然大叫：
「啱啊！」
「嗯！」
「無錯」
之類嘅附和說話

咁其中一個「分享嘉賓」叫Cherry，佢係KJ Team嘅新Supervisor，喺明愛讀緊Nursing（唔知Year幾，有人識佢可以喺到講）

咁佢都係一個幾識打扮嘅女仔嚟，全程都喺到講自己出身有幾唔好，老豆破產，之前返Part Time有幾辛苦，有幾想去旅行
佢人生第一次嘅旅行，就係公司請佢去希臘

呢個女人其實都無野值得討論，先唔評論佢故事嘅真實性，佢只係一個為咗錢，為咗過更好嘅生活而俾人洗咗腦嘅一條可憐蟲

頭先講到去旅行，公司講到只要你肯努力，做得好，就會包曬食宿請你去旅行，我聽返嚟，個個team leader、consultant、supervisior都會話嚟緊公司請佢去邊到邊到，聽到班新人出撚曬水

當然我唔會咁簡單就出水，我係喺Ray哥嚟到嘅時候，先出水

我個TG係用On9名On9 Icon傾兩句無野嘅

終於到Ray哥la 公司最大個粒，快啲岀文哪。

Hkue 咪係潮特搭lift上5樓有間分校
有排做野成日見班後生男女著套老西咁出入
著起龍袍都唔似太子就係呢種

咁你未入過KJ team？

無錢買會夾你去借錢
利申走甩左

有無人聽過億嘉國際同願景村

豐胸course

樓主day 幾 training?
我上年暑假上training上到day 8/9

幾個禮拜前

名驅幾多樓

唔係名駒，佢只係約你係名駒留下等，真正係隔離嘅恒利大廈

我尋日無啦啦收到個call 話有份marketing parttime interview
明明我無印象apply過
咁我今日就狗衝咗去interview
仲約咗聽晚training
個manager叫我要active啲lmfao
啱啱返到u撞到個friend俾我睇呢個post
屌你奶
我今日喺中瑞19樓in

聽完上嚟爆料哪

當局者迷
你愈話傳銷衰佢愈當你係魔鬼
冇得救 佢山窮水盡自然會醒

應該識 s？c？

老老豆豆，你係咪跟過佢

追左成個下午POST
想當年會考完
隔離班個女同學呃鳩我上太子(現代附近)
唔記得間野叫咩, 又係呢D 濕鳩課程
太耐歷史真係唔記得DETAIL
好彩無中伏

再之後又俾同班同座同學呃過上亮X思
又玩疲勞轟炸, 發脾氣先走到人

Mo d關係咁鬼亂 插來插去生菇點算

交友Apps D仔仔囡囡通常都會咁樣講野：

「我好少上呢到架😌不如轉用WhatsApp？」

「係呢，我做美髮美容代理/marketing part time架，你做咩架？」

如果你想撚佢地就自己諗下點玩，如果你覺得好煩，想佢地收聲：

「我就跟KJ嘅，你邊條Team架？」

通常佢都會即刻收皮

其實之前買樓事件係點？好似有好大人事變動？

樓豬冇再上去哪？

Herbal life 係咪傳銷集團？有frd入左 係咁sell 返啲中學同學

讀得喇X中學，呢啲b1名牌學校都好少會窮得去邊

想睇Ray哥有幾大手筆😁😁😁

KJ team囉，根本英俊好似熟啲

你想知咩？
不過最爆應該senior係房搞野以為無人知
但調返轉諗係男人都想試下係office就地正法

呢個我有聽過喎求詳細版本

邊個senior

可能識你

之前有聽過下，但唔係好肯定，好似係H字頭個個
求根本英俊講下真實版本，同埋條女係邊個

你哋hide嗰啲字有咩意思

起晒班社會垃圾底就啱架啦

等人地有D提防，唔好俾佢地呃

之前都有人打黎問我係咪搵緊工
佢話係做marketing 既 咁約左時間in 啦
但個日瞓過龍冇去到
好彩好彩

勿相認

？？？咩黎我淨係識Shirley、Tim、傑仔

想知你之前個上線係邊個

樓主 你寫的好精采 我公司攪緊個 page 美容院玩踢爆 認真的 。有興趣加我 Tg : ptl430 想找你幫手

Vincent Wong

我都有個442定律
40% 奶全身
40%含撚
20% 仆嘢

Shanshan

我都想玩

妳呀媽應該係後期嗰堆，有得退無total loss都算好好運。

嗰陣堆報紙報埋，話間嘢將啲香薰全部一下包裝（無獨立包裝），而佢交貨比人嗰陣會拆一拆開個膠套去驗貨（咁就變相所有貨都開過、用過，無得退）

我嗰時in佢聲稱15000底薪

每張單 500
15000係佢預你一個月三十張

咁撚樣都叫底薪
1個月開30張簡直係笑話

嗰時我上去,見佢哋尋日有活動
話佢哋全公司幾十人,只要一日開夠三十張單,個唔知咩大粒嘢就會拎3000蚊出嚟抽獎
屌你佢哋chur足全日,全公司都無30張單fail咗

原來有巴打同我一樣都中過招 我俾咗210蚊啊陰公

幾百蚊咪當比佢幫屋企人買棺材囉
呢啲人朋友都呃遲早實有報應報返去佢地啲屋企人到

樓主加速唔該

而家仲有冇Miracles呢條team係到

我去個時銀包得百幾蚊CASH,俾都冇俾過錢,R到去左2日定3日,睇下班友有幾癲

我俾個舊同事慫恿咗上去，因為個陣我咁啱生咗小朋友，需要錢
上到去講咗幾個鐘就叫我拎5000出嚟買貨，當堂嚇疾咗我，講多兩講話可以俾住210會費先
後尾上多去幾次，就叫我俾63800做38(佢地有好幾級，20.38.42a.42b.51)我話我後生仔冇儲蓄，搵咗兩個人同我講問銀行借依家諗返起 好彩個陣冇借到

四隻nuskin傳銷狗創下業又會番出去打工。
講到自己財務自由幾撚巴閉

可以唔係？

咩似呀100% ar (Wong Lok x)

嗰陣俾中學同學叫咗上去，初時聽到中匯大廈18至20樓都係佢哋，好似好撚把炮，點知上到18樓坐到難民營咁，每條team 十幾人share一張寫字樓枱，連叉電都要自己帶尿袋個所謂senior consultant仲好意思話費事俾啲員工坐得太舒服會變得懶散，聽到都覺得痴鳩線
Btw個個都吹到ray哥好撚勁，日日都要學concept build up心態，其實就係洗鳩你腦，諗返都真係好撚似邪教

哦.....成件事係點求花生

講真一個人冇咩可能每個月簽到三十幾張單，仲要企成日街，果日冇單即係白企。份工真係狗也不屌 果班人仲做真係cls，正正經經搵份萬幾二萬既工唔好咩

ray哥呢？？

好低汁既釣魚
傳銷狗既智商可見一斑

屌你呢個我當年會考完已經sell緊，講緊十年前

希望樓主加速

屌 當年考完dse又係比人呃左上去
好彩當時覺得太悶 training左一日就無再上去
第二日無返 就係咁whatsapp問做咩唔返呀
勁煩

有次小學同學聚會，
有個小學好fd，升中冇再聯絡既同學出現返
係咁水我去ENG做但又唔講份工做咩
問左其他fd知道係伏，俾個面上去interview
坐底話係做sales有兩條team，做美容或者教育
即刻睬佢都on9話我對做sales冇興趣拜拜
之後個fd係街撞到我都冇再打招呼

都唔好講傳唔傳銷，
淨係聽到要你做sales就走啦
堂堂大學生是但搵份工都好過做sales

之前有個Friend都叫過我上 上左一日見佢地係度洗腦咁 聽左一日就推左佢 ，但我個fd有keep住去

個fd本身份人都好多野講 好活躍咁，但過左一個sem後見番佢 佢成個人謝哂 唔再成日講野 見到人都好似唔再想傾計咁 都唔知佢係味被人呃左好多

追到好辛苦

當年年少無知，考完DSE個陣俾個識左六年既朋友拉左入ENG。到而家都好撚後悔點解自己咁撚無知咁易受人影響，嗰幾個月係我人生既最黑既黑歷史

試過喺澳門輸咗二百蚊，個人都謝咗成粒鐘

屌 近排身邊有朋友做緊 突然彈出黎話近排撈得幾掂幾掂（自稱）

後尾傾多兩次已經知道係呢味野 都費事再繼續keep contact 跟住知我近排要搵工 就日日chur住我食飯約我談未來

救命呀點解好似越黎越多呢啲人嘅存在

係 4/5樓係酒店班

佢哋會話係自己管理自己生意 乜撚野2400一單生意丫再上就3200咁咁咁 當年差d中伏

大家好! My name is legend
睇戲太多定係中二發作

大家好！I am Legend!

[亮碧思變身旺角Francine]傳銷公司借香港專攻大陸客

火車橋嗰邊應該係講緊呢個

同邊個 點解未聽過

傳銷冚家剷

夫炒燶股妻傳銷失利 攬子燒炭前作預告

經驗黎講 搵到下錢,甚至正常既人唔會係FACEBOOK成日POST D多謝公司 愛返工既POST 仲成撚日有頒獎圖
九成九係仆街呃人SALES工作

邊個你上線

我依架exact7ly係佢間野到
諗住面試搵正正經經嘅工
佢突然分享埋啲佢係marvel team嘅野
即刻諗起呢個po
然後佢又講乜 會前會 會中會 會後會
omgggggg 好癲

啱啱都收到電話 97534454
話係唔知乜籮柚

知好撚多傻仔比入場費去聽講座

樓主可唔可以組成一篇放上來？

中間有回覆斷下斷下， 睇死。。。

用追故模式啦清
但其實樓主唔係話打左好多嘢 好多師兄啲回覆都好精彩

多的是料

有朋友做保險
食幾個月白果
一個月開到單 搵到幾萬

d上線好識玩心理
即刻自己淘寶整個獎盃比個獎佢上fb打飛機
搞到個朋友真係以為自己好成功
d唔知既人又以為佢係全公司top sales
結果又繼續留係公司慢慢磨

其實除開每個月收入都唔知有冇10k

開會既野
之前睇過有人講過
「重要的會不多人
多人的會不重要」

做左幾年野之後
深切體會

所以d戅鳩sales成日開會開會
係因為冇嘢做 d上線要留人所以先格硬搞d嘢
成日返去坐然後就話自己學到好多野
真係諗起都好笑

扑嘢個單求師兄繼續爆哪，係點咖？邊個發現？

林村嗰位？

佢兩兄弟做傳銷 個高級督察係咪玩完？

佢兩兄弟同屋企人講自己開公司做生意架

Ray哥呢屌

今日新鮮嘅
有冇人想去

我都有上夠幾堂training
我抄果本野仲係度隨時睇番提自己有幾on9

應該差唔多時間 好似話恒利個間係新搬過去冇耐

唔識

點解高登無點討論過 係因為高登會del post
早幾年前打過篇HKUE有幾伏放上高登
無幾耐就俾人del post
嬲到我

邊個發現就...吾記得左咩事公司幾日無人反去 咁岩得咁橋有人要反去放野，點知上到去就發現點解有人，仲要發出喘氣的聲音仲要係s房發出黎 然後就匯報F先生，聽講F先生問咗好多次H吾認，同埋並唔係第一次，仲有騷擾其他人

因為老闆玻璃心 可能搵律師團隊做咗嘢

不過H先生玩到咁大 其實佢已經同A.Y係後面有搞其他野無同F講 早有預謀要走佬，差在幾時走

有講

呢隻nuskin傳銷雞，真人死肥西黎
係咁sell我身邊人買佢d product，又係講埋哂d我為左你皮膚好咋個d廢話
好撚煩呀屌你，人地當你朋友，為左你唔洗乞食幫你買左一次，你就係咁煩9住人
食屎啦你

10年前en 有個叫mm 既大粒？

條女係 Wong Lok x?
問下先
有冇條女相

係 仲有女 佢家姐

H食左幾多條女
上去放嘢見到S房有扑嘢真人show咁正，一定屌埋3p哪 Wong lok x 樣都唔差，
搞到我好好奇係邊個發現

A.Y好似係H搞大左後面啲嘢之後先知，但唔知因咩事跟H走不過F先生又係on99~

Tissue

中過投資伏
個sales 講到明佢一萬蚊課程抽一千佣
實際上係咪只係收一千？

［member]Shirley 我都識[/member]

123

其實應該拉哂班仆街終生監禁，
好耐之前俾個中學同學水過一次去呢啲地方，
好撚耐先走得返出黎，
sell埋啲垃圾課程，好彩冇報，正人渣

樓主文采令人欽敬
唔知點解竟然有啲動力令人想睇落去

香港地賺錢真係易 偷呃拐騙就得

ching幾時quit？

個搞手咪係班傻仔身上搵到錢囉

咁你依家點

我都識 個時有條team 叫Adam team
仲有咩Eric 大佬

乜撚嘢微創業呀？

可能做手術

記得dse oral嗰陣 專登記低教畜電話填落d問卷到

傳銷狗幾時微死亡？

教育單係 $1000 (不過只限於頭兩張)
之後1800 2400 3200 太耐都吾記得
不過而家改晒制度 提高左 因為好少人做教育單

大家好，我屌你老母

係 你呢個係正確答案

當年嗰Post既樓主有講話收到律師信 然後先del

好 好 非常好yesssssssss

Ray 係咪塊面灰白色同埋有條女做senior consultant 果個？估唔到呢間野10年後仲存在

當年我165cm 47kg，果到d 人仲話我其實唔係好瘦，仲有得喊

樓主可否麻煩打快小小

有幾浪漫呀巴打,被女圍?

其實我識一個係OU讀唔知乜鳩既美容妹&Sell 教育
叫EmmX LeunX 個時連登都有post佢出黎
仲有條佬包養佢

Fit晒條女係德國住過原來做埋CC妹

拎緊綜緩但一年去n次歐遊 點樣可以去旅遊又可以避開審查？

再補一條link

俾呢條友水過上eng
果陣讀緊大學問下返唔返pt
又唔講咩公司
好在一上到去見到個公司名即刻search下咩料
佢係咁問我想唔想一齊搵錢
見到係傳銷
話其實我唔等錢洗 不了
都浪費左幾個鐘

樓主到底講唔講㗎

屌那星 琴晚先去上完training 個情況同樓主講既根本就一撚樣 一開始都係咁叫D所謂既師兄師姐同你分享 等你feel到佢間公司好撚好 D同事個個都好樂意同你分享 好撚有上進心 係咁疲勞轟炸你 之後再同我講今晚呢堂好緊要 一定要黎 因為今晚就見Ray哥 聽Ray 哥分享經驗 屌那星！

有冇人聽過諾嘉依間公司?係咪又係傳銷公司黎?
見到以前既同學做依間 好似撈得好好咁

有冇人聽過探索課程？
睇 PTT 話係香港發跡 但係冇乜人講係乜內容黎

D 人嘅回覆仲精彩過樓主

有口才+冇良心就得。其實唔難。

2.3年前都有條友搵我朋友sell人生課程
係佢舊同學黎
又話冇錢都可以借住比佢讀 或者試堂都得
我朋友一開頭信信地
激撚到我 我講完佢之後先冇理條友
條友好似叫陳富豪 名都柒撚過人 唔肯定係咪姓陳 名就一撚定係富豪
有冇人識呢條友呀

屌，又係呢間野
之前都做過2個月
咩team唔講啦
On99個個當個個ray哥神咁拜
個撚個以每日1，2點走為傲
個結果咪又係交友app識水魚

最中意上去聽呢d 或者保險叫口號個類黎 食花生

個樣好符合

以前玩親交友app都勁多呢d人
開頭無聊都會同佢地吹下
之後太多 已讀不回算

Champion Team Consultant

講師班

唔怪得年年都有人比佢啲同學呃咗上去啦屌

佢會mo你用家身份更好sell方便日後工作(當然唔會咁直接講)

Marvel Team 係咪仲係個個咩Phenex最大粒

好痴線
好彩依件事之後就冇再聯絡過

你之前上線定當分享嘉賓？

笑死咩最大粒 lin頭呀

有冇巴打識一個叫 Vincent ?賣香薰
佢冇撈呢行，改咗英文 勝利神 （請轉英文）
果時又係水人上銅鑼灣傾生意
Formula都係一樣，
你邊樣差，黎呢度做返好（正面）
你反擊，踩你不進取，打死一世工
你冇女友，搵幾個靚嘅夾你比信用卡出黎

想當年year 1都中過伏 伏左2個月而家諗起都on9

加速打啦

有冇巴打聽過大陸乜撚嘢「羽X本草」
Sell 保健產品 唔知係咪傳銷
老母入咗局，唔知點拉番佢出嚟

以前讀u嘅時候都比同學水過上去，之後已unfriend

讀完做new way同港鐵舉牌

傳銷狗已經入侵左 分開晒大家嘅注意力

樓豬係咪比人發現左，已經唔見左佢

樓豬幾時上水
等你爆料

cls 點解香港過左咁多年仲未禁傳銷

邊有咁容易俾人捉到

ray哥金句：其實搵錢好易 都係問人傾下計就有錢收

之個禮拜打條女打嚟話我一年前apply咗份工係做promoter，仲話完成個project 有一千至三千報酬，叫我去太子interview，一聽就知係傳銷

下 唔update嗱？

[

邊有咁易同埋呢幾日忙到仆街，體諒下我

樓主你食撚屎啦，一開頭係威係勢，update得慢都算撚數喇，你話要睇戲嗰啲冇問題，但你宜家咁撚多日直頭唔撚update，又要開post吹撚到好多嘢爆咁，最後潛撚晒水，屌你老母都戇鳩鳩。

之前有個識左好耐既朋友叫我上course, 去到原來係直銷。
其實果時我諗過好耐，幫人呃人，再呃人呃人，呃到有錢賺，咁算唔算叻仔 ？

Shirley本身仲要係信教嘅人，但係都會賺依啲黑心錢⋯

好多年前, 我都去過AMWAY做卧底, 上完一期AMWAY Professional Training Course (PTC)...

左邊幾個似都幾靚女

咁呢個都直接坦白承認啊

以下係美容妹常用字句

我做marketing agent 架

呢度好少上，不如交換wts傾

句句都emoji

讀書定做野啊？

返緊咩工啊？

呢個app出街用唔太方便， 不如交換xxxxxxx

其實做緊班人可能都唔知自己中咗傳銷陷阱

畀人洗腦點會知

真心真係戇鳩到爆 有啲人除翻開都唔知有冇一萬蚊一個月勁多sup 勁多con食緊屎 要搵錢嗰班就自己搵 其他就戇鳩鳩慢慢俾人洗腦等到自己可以他朝一日長期爆數

我好多年前都俾”老友”帶過上去....
嗰時我比原定時間遲半個鐘到,去到第一時間話跌左銀包所以遲到.之後話想改下次再黎要去報失...
“老友”話機不可失報失可以遲少少,結果上左去聽...
中段有食晏時間.但因為銀包”跌”左所以食”老友”...
食完下午繼續洗腦,表現落落地搭.
第一日完嗰時問”老友”借左五舊話第二日一定會還...

之後第二日騙徒已經逃到無踨...
Sorry 騙徒係我

CLS，騙從被騙

可能我記錯 但總之有個高級督察

樓主呢？？？？？？？？？

我呢度都有傳銷公司請香港人, 不過係番大陸,
大家比較下香港同大陸既分別

[美女多圖]傳送門 :

[美女小量圖] 傳送門 :

樓主呢排忙緊咩

幾年前上過去中伏
個叫 Carrie嘅consultant仲存唔存在？

仲做緊 不過第二間公司 人家alvis大頭好L勁

無做了 出左去做美容公司顧問

呢間公司d人係咪一開波就話自己做咗幾年sales,
幫美容同Salon 手？

等我都幫手爆吓料先

電話：51101437
名：Miranda Mei

想知多d 有個fd都水我去依間
又係咩入單出貨 聽到我1999咪話考慮下先 就閃左

呢個係咪都係做美容雞

好撚豬

想知

樓主呢

樓主嘅靈壓..... 消失咗

R.I.P.

為左呢個POST繼續生存 等我又爆啲料先

曾經做過既勿相認

樓主咁樣就唔見左

快啲番來繼續打啊

好似係兩姊妹

我繼續講。
最近我朋友又約我地幾個close fd 飲野。
我就即刻上網搵哂資料，包括營運手法、佢地公司間酒莊、紅酒、保健食品同過來人自白，print哂出黎拎去飲野。打算點醒佢。
點知一個月冇見，佢又進化。
佢當自己讀心神探咁話我地根本唔鐘意自己做緊既工作。跟佢生意先可以發掘自己，先可以發達。 如果唔係就好似普通人窮一世。
有個fd言遲間對佢工作性質有懷疑，佢就黑面+aggressive。
我就冇再打算拎份野出黎。我知講咩都已經冇用。

如果有朋友中傳銷，唔好諗即刻屌醒佢。

我有個女仔fd 好耐冇見，交友apps認識 ，上個月有日突然搵我出來行下博物館 飲下野，咁岩我又冇野做得閒就去，大家就傾下近況，佢話佢以前屈臣氏賣化妝品人工好低，有期遇著2014年佔中咩生意唔好搵唔到食，點知親友介紹左個 "貴人" 俾佢，先有工開有收入俾屋企。

我問佢係做咩，佢話係紅酒生意，比以前好好搵，我再深入問有冇公司名同埋品牌名，佢死都唔肯答，再問佢工作要做D咩，佢都係話咩都要做，好敷衍咁答我，仲話見我冇野做想問我有冇興趣合作，最近想開拓俄羅斯紅酒市場，我再話諗諗先，心入面聽到唔對路，好鬼。

我番到屋企將佢facebook 查得一清二楚，佢個頭像係同香港傳銷大佬合照<< GOOGLE 查到，有D傳銷活動相同fb入面D朋友一樣，哇屌，咁9成係傳銷 當初問佢公司名嗰刻佢唔答 我已經覺得鬼

直接屌其實多數係屌佢唔醒...
因為佢地都比人思想控制(俗稱:洗腦)咗, 你屌佢, 佢只會當你係"對立人", 即使理性上佢可能知道你講得啱, 但佢都一定聽唔入耳, 因為佢都比傳銷的"訓練"封閉了思想而失去理性...
要攪醒佢,比較有效的方式, 係要讓佢以為你係佢"同路人", 你要進入及跟隨佢既思想路線, 一步步引領佢自己諗出, 傳銷行為的不當性及價值觀衝突...
例如:
1. 你一開始可以同佢講: 傳銷的中心思想理念, "助人自助", 真係好偉大WOR, 我都好認同... (令佢放下誡心, 以為你係佢同路人, 以為你真係認同佢)
2. 之後你要令佢自己反思自己的行為問題, 而不要直接指出他的不當地方...
你問佢: 傳銷訓練教你要對身邊人隱瞞自己做傳銷的身分, 再借啲依向他們銷售... 你知唔知點要咁做? 你覺唔覺得有咩問題?
3. 進一步, 可以講得清楚啲...
你再問佢: 做傳銷的這些行為(具體講出一些傳銷常用的手法), 是利用朋友之間的信任來謀私利, 再挑起你朋友的貪錢慾望來再向佢身邊人謀利...你唔覺得咁做好悲鄙咩? 如果你朋友對你做這些行為, 你逆地而處你有咩感受?
4. 一步步續少續少地灌輸正確的價值觀同傳銷理念有衝突的思想比佢, 以打亂他本來的傳銷思路...
例如: 捉佢聽啲佛學講座(放棄物慾, 金錢不等於成就), 銷售道德操守...

好似社工做輔導咁... 一步步引導...不能一下當頭屌醒....

這就是反洗腦....

PS.本人係NLP 執行師...

叫人戒毒自己吸埋一份咩，同埋份屬朋友又唔係日日見。直話直說啦。

我咪解釋咗比你知LAW... 如果咁簡單, 直話直說(直接屌)係有用既, 就唔駛攪咁多野LA...我以前都試過直接屌啲傳銷狗, 証明係九成係冇用既...
你一定要深入了解佢地(傳銷公司)做思想控制(洗腦), 背後的心理學原理, 先可以有效破解到佢(反洗腦)...

我叫你"扮認同"啲傳銷思想理念啫, 冇叫你真係認同/真係比佢洗腦, 目的係令佢放下誡心, 先容易聽入耳...

其實冇錯GA, 有效成功勸人戒毒的輔導員, 的確好多都係以前曾經吸毒而最後成功戒毒的更新人士, 因為要令到受助人感到輔導員係"同路人"先會信任輔導員...

如果你真係有心去幫你朋友/親人去脫離傳銷, 成功反洗腦, 的確係要用好多時間同心機...

大多數情況下, 我即使有能力做反洗腦去攪醒啲傳銷狗, 我都唔想浪費時間同心機去幫班蠢材~ 費事教精佢地LA, 佢死佢賤, 關我L事咩... 如果我發現有"朋友"中咗傳銷局, 多數直接疏遠佢咪算LAW...

我諗緊打唔打第二段好

我怕下個到我比人捉走

等我打多次第一個Step
要比CD-ROM睇下

樓主同大家都講左大部份 但垃圾教育HKUe個個都只係講得表面

等我講下間野點樣去 '拉' 一個學生升上去佢哋所謂 Utas澳洲大學

首先 DSE分兩種水魚 一種無五條2 另一種就五條2或以上

呢間野第一個Step 首先同你講 無五條二唔緊要
只要讀完佢哋所謂既'Advanced Contemporary' Academic English課程 二個月加合格考試 就可以讀 HKUe既HD 佢哋既考試會叫你抄定答案入去考 所以係100%合格

價錢只需15,000就可以馬上令兩個月攞到香港'認可'既五條二

完晒所謂'AE'既課程 接下來就可以正式加入HKUe

呢個時候就再分兩種人

知道中伏走既

洗左腦繼續比錢既

第二步今晚再打出來

曾經做過既勿相認

我無事只不過係其他巴打仲詳細過我，我都唔駛打啦

Ray哥呢？

有無人整個Google form出嚟俾 CD rom 爆下料？

樓主你食撚屎啦，一開頭係威係勢，update得慢都算撚數喇，你話好忙好攰又話要睇戲嗰啲冇問題，宜家等你咁撚耐，直頭唔撚update，又唔交代下，一開頭又要開post吹撚到好多嘢爆咁，最後潛撚晒水，屌你老母正垃圾。

推！

推都無用 樓主潛哂水

N年前叫ENG 去左一日就無去
大家好文化真係睇到都覺得尷尬

我唔得閒出post洗唔洗同你交代唔洗下下屌人老母嘅
同埋都話咗其他巴打仲詳細過我，幾乎講曬我想講嘅野，咁我都無需要講啦

你身為樓主，我覺得交代好緊要，唔單止係同我交代，係同所有有追你個post，期待緊你update嘅人交代，就算唔打算再寫，講聲都唔係好難姐。

仲有，我唔係下下屌老母，係真係忍無可忍

洗唔洗忍無可忍
個腦浮現咗你為咗樓主唔update而面紅耳赤個樣

樓主一開波自爆做freelance就知佢嘅responsibility有幾高啦

樓主有冇班sales 電話/樣 爆 ？

唔係，係覺得樓主好戇鳩忍唔住屌鳩呢啲人

我乜都無做都踩親你條尾我咪交代咗囉

咪一直潛水，好多人都問樓主喺邊幾時update，又問你幾時講ray哥，先出嚟講一兩句，踢十踢郁一郁

到底亮碧思紅酒係唔係真係賣得出？
個fd話傾成左張十幾萬既紅酒單
紅酒利潤好高，最少袋到三分一。
堅定流呀

似水你入局多d. 之前係淘寶有search過，真係有人放亮碧思紅酒上去賣，仲要88蚊枝，唔知你個fd賣到幾多枝呢

右下大頭個個女仔仲做緊？
幾年前俾人水去做個陣同team過

既然樓主仲未update
我都講下我的經歷啦

個時岩岩讀完中學考完DSE
無啦啦有班人扮到同你好fd 對你好好咁
個時又真係好容易就相信人
以為佢地係真心對我好
佢地話我成績都唔會入到8大
然後係咁踩ive space 個d機構好無用
淨係識賺錢 但讀完又好好好好好難入番大學
然後會不斷強調HKUE有幾好
例如可以同人講讀緊澳洲課程
到時你仲會飛去澳洲考埋個畢業試同拎畢業證書
讀完hd又可以銜接上去讀澳洲的大學
最後我on99就入左去讀

其實讀左一個月左右 已經心知不妙
好想退學 好想離開依間垃圾仆街學校
但個時又唔想俾屋企人知道間學校係伏
依段時間係我人生最辛苦最唔開心的時期
最終讀左半年到 我就quit左啦

我唔會忘記 當我同老豆講想唔讀
老豆鬧我鬧到佢都喊
佢叫我繼續讀落去 唔好浪費左個半年
佢話學費唔係問題 佢會幫我俾學費
我堅持唔肯 因為絕對唔可以俾間學校賺錢

因為有段咁既經歷 依家唔會輕易相信人
亦因爲咁 之後讀asso好勤力讀書
最後幸運咁碌入左8大

oh 唔該晒你
我原本唔太記得佢叫咩名添

有冇人俾呢個呃過?

Wechat傾過

呢隻自稱做marketing

就係呢間野，之前賣香薰定精油

點解話呢個LOK哥同SAIKIT係兩師徒？好好奇佢哋點樣又食又拎？

Ray 哥係咩人？之前聽過一個叫歐陽，一個叫Harry，唔知呢兩個依家點呢

今日上所謂marketing傳銷公司上左training 伏到

我試過
2016年 我考dse好心填過問卷
當年暑期 就收到電話問我做唔做marketing 我冇理佢
2018年 我又收到佢電話問我做唔做 我話唔得閒，佢幾個月後又打離 好啦就睇你想玩咩啦
佢call我既時候 我一路問佢公司叫咩名 佢答xx marketing ，留意翻xx係從來聽唔清，問佢公司係邊，淨係話旺角
Interview
叫我係始創中心等話離接我，帶我行左成個圈，屌，明明間野就係隔離
搭𨋢既時候一路強調有三層都係佢地公司
好啦，所謂interview room放哂一堆圓枱同櫈話係公司特色冇錢咪坦白囉 怕咩羞
仲話圓枱係方便開會
個interviewer先同我差唔多年紀，當人on9呀，仲話係老闆得力助手

有冇諗住報復？
睇低你不特止仲要當你水魚

其實你會俾人洗腦,你都on撚9姐
講2句俾人洗腦垃圾

我有個fd讀cu想水我入去

佢想水你入去嘅話應該唔當你係朋友
為咗得到利益出賣自己朋友

之前比佢水到join英文course
冇左兩皮
之後又sell我呢間垃圾

唔好再理佢啦
依啲人只係諗住喺你身上賺錢
如果真係當你係朋友又點會咁對你呢
雖然兩皮係貴啲
但當係一個教訓啦巴打

幾年前啦
宜家就ugrad
不過佢仲未有報應
心理有d唔平衡

仲有呢班cosplay雞
喺亮碧思做 拉左自己3、4個朋友入會其中一個之前比人po過連登賣翻版日本裙 個post俾人delete咗 不過google 一 search女僕雞就有

叫埋啲上線帶自己啲朋友借財仔
你都算人渣
之前又賣假裙而家又做傳銷
你人生除左偷呃拐騙仲有啲咩？

終有一日佢會有報應嘅
咪睇下佢可以開心幾耐

希望la
但通常殺人放火金腰帶

就係佢做interviewer喇

巴打個名

呢條女都係
係咁sell我去上playgroup tutor課程, 學費成二萬幾蚊
吹到讀完有四張cert, 兩張uche一張poly一張教大
點知再追問之前讀完嘅人未有人攞到咗poly同教大嘅cert
美容雞database有佢嘅資料

巴打有冇tg
想pm你

朋友俾左身份證影印 佢地會拎黎做咩架

讀呢啲課程咁貴，仲要無認受性

銀城都有好似一個月四round 叫Francine 呢檔攻蝗為主 賣美容 保健食品 奶粉 紅酒

先身亮碧思

點解呢啲仆街仲生存緊

唔好侮辱納粹啦 納粹都真係有作為，呢d on9 傳銷純垃圾

第一次聽響香港有得讀澳洲Tafe

一到放榜
成堆課程狗又準備出黎搵食
各位考生睇路

可唔可以講多少少最近比人介紹去讀，thank

如果無五條二 就同我上面講既一樣
進行完第一步洗腦先 再加入

如果有5條2或者完第一步

之後會先讀CM 一年 所有功課同考試都好簡單 因為有答案提供

完左CM之後就會再去DM 半年 最後ADM半年
呢兩個課程同CM一樣都好'容易'

最後三個課程完左 就等於攞咗HD了 當然張HD係連Ive都唔認可既垃圾 佢哋會話係For你哋見私營企業用

或者之後升Utas 繼續讀多張垃圾野雞Top-up

3.5年成為大學生

想知係唔完全無認受性？有fd介紹我去讀，佢自己都讀緊，佢之前都係讀fdip，之後再去果間hkue讀咩酒店課程。聽佢講上堂唔洗讀中英數，淨係調下酒，再唔知上乜堂就搞掂。又講話可以去澳洲實習或者讀大學，講到好勁咁，但係我心諗你dse拿1，你講出黎好唔好意思呀

好好奇，將來佢讀完會唔會後悔

唔好意思撳錯負評。

留名學嘢

完全無認受性 上堂係無中英數

去澳洲實習 = 比$去澳洲一星期旅行 Adm期間去

你用下腦都知 呢個世界邊有咁易

離開呢間野之前 都有受害者返過來 問出面點解唔認可

標準答案係 呢間野係澳洲當然唔認可 同 我哋諗住For你見私人市場工 而且當初一開始我哋有講

推

大事大非之時，仲要提防埋呢啲無良嘅學校
年輕人真係辛苦！！！
間學校嘅老闆係邊個呀？點解要咁樣害我哋香港嘅年輕人

又到學生哥搵暑期工嘅時候
大家小心SLT Development呢間嘢
冇錯佢又係傳銷狗呀

可能比人踢爆要搵其他地方同名借屍還魂
首先個負責人要我係樓下等再帶我上去（留意從來都冇exact地址，我search到廣東道1145-1153係名駒中心，但實際office其實係隔離間building）
但一入去真係只係一間垃圾store rm咁款
個office又係好多人，好多枱枱凳凳，冇其他嘢，同樓主講嘅係一鳩樣
首先條友要我填咗個google form（少後悔冇填假資料）同埋攞定張cv出嚟，然後等多一個interviewee同埋manager過嚟一齊group in
首先自我介紹，自介果陣manager聽到我係讀緊bachelor兩眼放光
然後懶係高深咁問下關於marketing嘅認識，interviewee簡單講咗之後就到manager帶你上堂佢仲有張白紙係到寫重點
就係鳩噏一大輪，話咩主要孖劇亭係後援blablabla
後面就開始講自己公司但我哋係前線㗎

佢話公司主要做教育醫療美容
教育果度仲要特登話係幫澳州搞high dip幫助學生
教育仲有進修part係幼教英文投資
其實我從佢講到主要果三大項已經知咩料就冇乜心機聽開始偷玩手機
佢講完教育就問我哋有無嘢想問
我: manager:
我: 我想問同你哋合作嘅公司係咪叫hkue呀我好似有朋友係到做喎
manager: ......你講咩呀 唔係喎 你點解會咁問嘅
我: 呀定係叫uche呀
manager: ......你點解會有呢種感覺...
我頂唔信佢答非所問1999就打斷佢
我: 唔係我純粹咁好奇咋 有朋友係到做呀
manager: .............（停咗5秒）你係咪好少interview呀你知唔知唔應該問呢啲問題㗎
跟住佢黑咗我面一陣，就繼續講醫療同美容全程淨係望住asso妹可憐我隔離個asso妹唔知發生咩事所以仲好認真咁聽緊
當manager講曬了，佢就話會有second in但直接請我走先留低個asso妹繼續傾
我攞返自己張cv走都冇人阻我
好後悔冇扮傻最尾先撚佢

當年year 1 summer嗰時有個U mate帶我去過, 印象D team名就係呢幾個! 當時講到好正面top sales做到好有錢, 只要sell到人就好多佣咁, 堅洗腦! 到佢叫我比contact list 就覺得好唔對路, 上左兩日就同個U mate講我唔去啦, 嗰時比人chur左勁耐勁恐怖

岩岩都收到 真係小心d 完全無印象有apply過份工
話保安問題 有人會係樓下接我 已經起哂鋼
上網搵極都搵唔到
佢叫promotion agency

你咁講其實我都冇印象apply過
係呢輪係求職網漁翁撒網所以冇留意

我屌啱啱覆完你即刻有條友打嚟又話係SLT development請intern
直接叫佢含撚啦傳銷狗 就收咗線
乜我唔係blacklist咩

我都收到 SLT Development 嘅電話！

電話號碼：96041694

上google search佢哋公司名，係零資料
好彩問佢攞公司地址，再search "名駒大廈SLT" 先搵到嚟個post

問佢哋有冇我apply 工作嘅紀錄/job info，又話自己只係負責contact 勁奇怪！

大家小心！

佢哋個狗竇office係名駒中心隔離

整合多次傳銷狗新公司
SLT Development
Google到嘅資料應該得呢個post
staff電話: 96041694 Eric / 90601530
提供地址: [25/07, 20:48] +852 9604 1694: 地址係：廣東道1145-1153 旺角a出口 豪華戲院附近
(1145-1153係名駒中心)
實際地址: 佢會帶你上名駒中心隔離 恒利中心3樓
office格局/手法/經營市場同樓主講嘅一鳩樣

我個個係
55941977 阿俊
廣東道1145-1153號 旺角A出口出 步行十分鐘
整齊衣著 基本履歷

俊？邊度俊呀傳銷狗